
                      Muy entretenida ,en la linea de la primera.La pareja protagonista muy bien y los efectos visuales geniales,parece que al ex de madonna le ha venido bien separarse.
        
            